準備畢業搵工 有冇Agent/Recruitment firm介紹

本身u grad出黎做左一陣野 , 之後full time Master
讀完maser就想轉行(不過個master同我本行本科冇關；同之後想做既工作都冇關)

想縮窄範圍搵工, 所以想搵Agent幫手refer
有冇巴/絲打可以介紹d比較用心幫你既agent

想做邊行先

其實我當自己白紙一張；因為之前既工作經驗不會被count

想做銀行 (retail/corporate;但冇呢方面既學歷及經驗)/leasing/admin.既工作

咁可能得teller先會請喎

下...年年咁多人轉行....

anyway, 有冇agent介紹 想多個機會

你乜經驗都冇冇乜agent會理你

Fg搵agent 返銀行都比d secondment 工你 乜7福利都無，AL 7日，半年一年約，得12k

想做自己直接去銀行apply啦，agent 都係for middle senior level above ge人先有用

自己apply仲好

agger!